又要交稅，仆街

我屌你老母又要交成3 皮野出黎唔知做咩撚野
d 錢洗哂去每日個150 個人到，屌

咁早交?

報得黎，好快就收單
報個下都要準備定